[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2569)

4-2

盤王始終都係盤王

做乜撚野

正 4-2

Nba

假到

nba

50碼遠射

普馬入多粒…

頭先叫驗腦嗰啲

公廁 比人8分鐘4球

假...

笑撚到啲人以為我拎白卡啊屌

有冇人派

派我未

放題

拿根GGGGOOOAAALLLLL

全格！

4:2？

5.5b 都開埋 多謝紅牛

slow

cls 假撚到

好多手足反杯左

.....

M狗唔會抽 走數撚嚟

8分鐘4粒

發生咩事

1分鐘一粒

快飲red bull

做咩突然4-2？？

反cup最高幾多倍

美國人鍾意睇NBA

係

5分鐘6角 8分鐘4球

11點要老虎了

可唔可以刷埋角

拿根亞 我屌錯你了

馬會仲封緊2:2

全格呀

屌你老母臭閪撚狗？

好a 16.5s 1.9 15.5s 2.4

有冇人派我

下盤手足有咩感覺

4.5s心諗贏硬 屌痴撚線

拿根好波！！！！！！！

上盤
16.5s

12

孫興民派得了

強勁反cup

美職番去食屎啦

18

紅牛開季未撚瞓醒

係咪有人派我?

真心難d
2:2之後
主隊睇定踢，唔會隔硬出波

MLS d隊去到中北美冠廢到

痴線點玩啊

屌我好撚肚痛

cls

好彩無買角 買大波

美職嘅廢 就好似澳職係亞冠咁

請問係咪大波派300？

反cup請派我

普馬斯 3-0 多拉多斯

3:0！！！！！！！普馬好波！！！

我都lm左好多

4-2全格埋

83分鐘封角仆街

佢走數狗黎 唔洗等啦

...... 痴撚線

喂點玩

呢場波真係痴線 輸1500 變無贏無輸

派？

唔會中 好多人乞

下 頭先睇明明0-2 諗住輸
而家4-2??

好波！！！！！

未反應得切 又20k

拿根亞一年球迷

痴撚線

留左名！

嘩屌 紅牛無力啦？ 4粒 屌

夠哂假 正

拉古奶

我ok?

8分鐘4球

對唔住手足 岩岩話派300 但我紅牛3.5s爆左 淨係派到100 陣間抽

足球

假波？

客ng

lm

拿根 一世球迷

我

Lm

紅牛無貨了 上半飲曬

又一反cup力作

痴撚線
終極假波撚賭仔

莫雷利亞嗰場點睇

no 7th goal

半場0:2 8分鐘內由全格變輸半再輸哂 下盤手足

都好

幫幫手冰埋完場好無

一到4倍就買大波 fatfat

拿根亞正氣

各位手足叫返來架飲杯

我針左注11.5細

LM

唔緊要 反cup到都夠賺

70分鐘到82分鐘反cup4球

ccccc

客

Cls 4-2

-4c

拿根讓主加普馬大都中到
但買得200屌

我了

刷刷刷刷刷刷刷刷CCCCcCc

拿根亞完場18c派多兩個200

求3角

下盤有補飛應該冇事， 冇補真係笑到仆街
俾人cup 4 粒

Dllm cup左都刷 洗唔洗贏到咁盡

咪刷啦 即刻完場

有人打假波呀屌你老母

紐約紅牛=免費g

主

我屌你個閪呀新条唔知乜鳩
上水啦

猜波完場，唔好玩咁多野

16未？

ME

又幾好笑

我明 上到31k

比多2隻c我

呢句係你講 自己抽自己水？

冰實啦唔該

第1個lm 派我

求下你地，贏錢唔好再派啦，捐又好食又好，次次一話派一百幾十，成斑人出哂黎LM，有無咁撚窮啊

有幾何正

CLS

16.5s有無同路

紅牛呢場有人輸錢咪撚再賭了..

支持

你個乜撚嘢垃圾theory
基本啦基本啦 基你老母咩

走啦 阻住乞食

美職真係公廁黎
陣間墨超又要強姦美職

呢度 手好震

真
下盤畀哂機會補飛

正過一次2千幾，之後就裂口低開

紅牛入未

用2個weeks -32k 追到 +數
用7日唔夠去返31k，勁？

最後連角

16.5s一齊頂

咁你話雙循環果理論呢?

G持

18倍主勝都唔補少少唔好話自己識賭波

冰實呀

記得有手足話今場實正氣 補嚟都覺晒錢

開多兩隻c

又選擇性失明？

89分鐘

補幾

11點場中北美盃仲難估

補返晒d缺口

莫雷讓人

美職球隊諗住贏波？諗下好啦

15.5S個身震緊

我係猜測緊
你老母就gel撚定係度講咩基本啦基本啦

想all in 下盤

完場派彩啦 allin左 想買11點呀喂

2

比返球面子球紅牛啦

補2

-2c

頂撚住呀16.s

快撚啲繼續買M狗對家
輸閪死你呀

連入4球仲要上盤開全格
仲唔認打假

買咩

一齊

玩開澳職既我緊係醒水

是但啦 正手反手都係你講晒冇得輸 直接由你單機算

11點堤格上盤？

仲要係走數狗都要lm
咁鐘意比人撚

冰撚住啊！！！

唔係6連，12.5s收左啦

11點各位點睇

完未

主-1？

會唔又開客主

太多人啦抽頭十
第5個留名係如無意外巴 請留tg

頂住呀 全面封角

賭波呀 邊有咁多假設

Tiger
唔敢再要美職波

老虎x莫雷

係假呀 快撚啲搵人報警啦

5000近排愈來愈難乞中

對唔住大佬你叫啲手足收斂下，窮就唔好賭叫佢地留錢買飯食

墨西哥佬 > 美國佬

好波

11點買咩 想gun

16.5s抽一個含

美職場場都輸

拿根亞假到

堤格回到咁
加上拿根亞咁樣反杯

多數炒唔起

負

4:2 ft

cd rom收皮下啦 唔講野又要lm

冰封成功

話左16.5s送錢

完角細 主盤 反cup cashed

高水上盤
差d飛都撕埋

你個名

拿根CASHED

感動 6連角爆左12.5s再allin 16.5s驚到震

停啦好嗎你捐撚左佢啦，最多我跟多你一百

派

42
15c

唔中左冇得抽

拿根有全格

出水未

我都有買12.5s

越黎越多cdrom加入 無以前咁易搵食了

針

角細魔人？

All in Tig[/b]

17.5s no goal gel

望住主勝失而復得

拜仁主場強陣?

拿根亞 而家係我第一愛隊

呢場真係好撚好笑， 頂唔撚順

嘩屌 上上下堂睇反杯咗嘅 以為啲錢凍過水

捐100行政費扣完都唔知有冇5蚊落到受益人

老虎派錢波 唔買唔好話識賭

唔撚派 M狗走數撚嚟

以後唔屌了

返正做野開返 拿根cup4球

唔明有咩問題

老虎客主 客和

thanks ky 16.5s

美職真係差成班波

人地想益下手足巴打都唔得？

真

因為人地無得收100

豬埋就收工

我依家無再捐任何慈善機構，最近淨係捐左俾生cancer果個工人姐姐

繼續買墨假隊先得

人地一早爆哂數

咁早就有得收工

係，我好等錢洗，求下你地派我等錢開飯

屌無即場

佢未爆果陣捐左，果時好似得560k

遲左買唔到屌

560k weak

莫半大全

場波賭咗9。5b無睇 番黎見到4比2cls

Tig正氣ok?

好多人都cancer冇錢醫 有冇諗過點解結局咁唔同

堤華納

寧願捐俾真正有需要既，好過派錢俾人再賭再輸

又gun到

串左Tig

咁咒人

1105 大波單數

其實派唔係問題
1.唔好走數
2.唔好見人派先上水
真係好肉酸
益下手足唔係問題

提格半主

你啱

好喇 e個話題完

仆街太耐無賭買左大仆街

繼續屌波

咁多職黑 搞到波台風氣唔好

第一注12.5s 秒速爆撚左 double注項買左16.5s

有無拿根亞球迷

呢個世界係咁唔公平唯有幫得就幫，可能本身自己屋企有請開姐姐，所以見到呢啲新聞特別心up

跟

咁對唔住各位大佬

希望keep 住旺

你唔係買左12.5B咩

走數風氣仲唔好

有供應有需求
冇人話派邊有人lm

祖迪今場試下正氣

屌

12.5s 2.08 1k
16.5s 1.9 5k

波台風氣有好過架咩

長賭必輸係事實，小注玩下又無咩問題，但下下一派錢啲人先上水就

Ching都知咩事了

仲要抽中佢地

點估到6連c

痴線 4-2...玩到啲賭仔..

陣間去買佢波衫

同路

11點直接乜鳩都唔買
全力笑鳩連登仔驗腦

開左波sin講

爆角前一注角都未有, 一開就有得買16.5S 17.5S

M狗

Ky 又贏

有個人話allin 12.5s 唔中戒賭
覆左佢一句 "咁要大轟12.5b了"

但每次我買都低水左 我買係1.82

利申未試過有錢黑到

兩場都睇唔啱 買唔落

唔派就無問題

呢度首席職乞 周喻字公謹

月頭針咗份糧 依家可以正數多謝水手紅牛

Cls
下盤好彩有補飛

開波未提格

有場波傾左10分鐘劇本先開波

閪盃入未

提格被人㩒屌 針了

5串15 最後一關 半主gogogog

大波啦

識打字未呀

人哋平注$1000洗乞你$100？

唔同你一樣名 應該係第二個人黎

11:05先開

有錢乞唔乞得？

我要大波波

邊場？

Tig唔對路

近排d live 買s 跌得快到 一分鐘由足水變點8幾

莫雷爽手入波先啦

墨假入未

莫雷和硬

你超重心

驗腦啦 雷狗都買

落飛快左好多，見到當時賠率最好F5到低一個水位就一定買到

必發指數明顯指出 莫雷係和

Tig仲未識入 針左了

美職嘢都係收撚皮啦
阿特 紅牛 下隊就到戴綠帽

癡撚線波 讓2追4

尋日柔佛 13.5s 1.97 30秒都無 變 1.77
明明 1.97 落 1.83 再落 1.77

墨假杯 入未

Tiger hea踢

狂輸

莫雷大波秒針

我屌啊

Goal未

莫雷半和了

太多大戶落飛

預咗

針了

莫雷贏左今晚買莫雷拉拉

領先2球仲同你落力踢咩 你估曼城 瘋狂中出？

和事佬 川琦前鋒 讓1.25 ......

事出必有因
all in

大波24

主場抄人456勒

屌4:2

普馬未派？

墨啲閪盃係好耐先派

老虎刷角機

小星星

唉屌 貪心 唔應該推落墨杯度

On9唔應該咁你又推

墨假杯 半大24

賭仔金句 早知

見到開唔到咪後悔
中左緊係覺得自己推得好啦

莫雷屌打

唔識入波

上左水？
btw..會唔會嬲我gel水晶

大波

莫雷半大

今晚又有神船 重注

莫雷轉半球

莫雷

美冠 半大已死

老虎半和全細

提格可唔可試下正氣下

11點兩場未開波下話？

2場波44個人88隻腳
1球都無 屌佢老母

細撚到

屌你莫雷拉場場大波， 一買就蛋蛋

屌 又00

莫雷半和cashed

屌唔入波嘅

大仆街 又撚賭仔

屌 00

屌 堤格入未

奇蹟半大呀老虎

0-0
0-0

華加斯同華倫西亞一人一球啦屌

屌 要大可以10分鐘4球 要細可以90分鐘0比0

主唔急 客無能力入波 = 0:0

我屌你老母咩提格

點解買美冠盃半大既人仲少過墨假盃

半大2x1

真相大白

依度亞度華加斯

提格玩撚完未 識入波未

入下波好喎大佬

迪祖

堤華納比人屌到咁等輸到得

上盤又死屌

堤格整返粒輸半都好呀

提格點撚樣啊

老虎上啊

莫狗半場0:0呀

提格連美職都唔夠打

買左莫雷對家 上左天台淋花
一響就跳落去

垃圾無牙老虎

遲十分鐘開波原來係咁

半大只需

又豬返出去

莫雷jump

頭先8分鐘入4粒 唔洗驚

莫雷大波已死

莫雷gel

莫雷半細全？

有冇手足有佢地電話叫佢地開波？

屌你老虎又點阿

thanks 高sir超重心

屌0:0。。

幫手叫老虎ok?

半和收錢未

燈SIR

老虎半和

兩場00 on99

可能係客隊入呢

上呀老母！！！！！

我只能永遠讀著對白

老虎唔係贏唔到兩粒下話？

係贏唔到

半0全3

咁樂觀

今朝小保加

4月入7000蚊 希望追到2萬返黎 呢個月戒賭了 調整下心情 每次心急追數就亂左

贏兩粒仲讓球半 綠帽下盤點輸

老虎5.1

tiger 即場win

窿對窿

0:0ht dllm

老虎開到上盤
我呢到派3個
唔洗留名
成個POST抽

成個post抽
gchi

tiger 下半王 俾啲信心

可以學下拿根亞嗎

堤華納俾人禁到豬頭咁

老虎

墨假杯 立即入波

Goal!!!!!!!!!!!!!

輸未

30427818

30624700

同路留名

會，屌你老母

好 支持

gchi 今晚開你黎j

半0全3ok?

莫雷利亞大波 派3個100

noted with thanks

墨假2隊立即入波

Ok

訓醒見到半2全2笑左

屌你老母派我，轟咗

派唔到架啦

1.68大波都 00？？

唉

琴日亞冠拍波咪一樣1.68大波都係得一粒

莫雷拉老虎穿盤我屌欣宜呀

巴打有料

莫雷拉大波ok？

莫雷可以贏嗎

莫雷可以爽手入波先

試下老虎開全格上盤

dllm 00 我落場踢都入到球啦 屌
識唔識踢波啊

莫雷半0 全3 ok?

提華開大 抽1派100

提格點撚樣 入2粒未

im

學頭先10分鐘4球啦屌

點解啱先個場會六連角架

尾場整兩場細波撚狗， 屌。 兩大開對決冇波入

頭先果場入晒喲波

Tiger贏盤扮tiger叫

唔入波腰斬啦仆街

屌仲係0:0。

閪波仲0:0 提格針

兩場隊伍全部落地獄

同琴日亞冠亞樣 頭幾場開完大 尾幾場就細波撚狗

莫雷細波 1c

咁都買左大波 唔通叫半0全2咩

全大只需

唉 提格

莫雷救我

即場堤格fg啦 應該1:0完

提格入到3粒派200

留名

留名齊上

1:0 gaol

開到派二

無了 jump

莫狗1:0未啊？

呢d波好玩

老虎入未

2場00點玩

老虎Dllm

雷神入先

日盃唔會再開咁多半細架啦

燃燒生命90分鐘 兩場隊伍 垃尻圾

莫雷開大捐200

屌你老味 入波未呀 垃圾老虎

Me

老虎隊波真係好鳩

老虎最多1粒

開到派一

提格全粒輸半ok？

莫雷差唔多入
NG

屌你老母 低水大波都開唔到

ok

莫雷80min 得2射

莫雷和算啦，俾我cash out番

1:0！

老虎要正氣嗎？

tiger goal

老虎入多粒

大-2

試下比多球

老虎 上啊

堤格GGGOOOAAALLLl

俾多兩球得唔得

老虎2:0 ok?

雷神學下老虎啦

2.5s頂著

Goalllll 提

0:1迪joe

大仆街入未

gel

對面入左

2019仲買莫雷拉
驗腦啦

我屌你老尾 唔撚識報

今晚唔買佢了

祖迪！ 屌你 老虎快啲比多粒

堤華

雷神追和啦

cup 埋

老虎比多球！

提格試下俾多兩球

又話主禁屌

老虎入呀 快快快快

老虎入佢老味啦

乜撚野

Tiger lazy 入多球

屌你老尾？

傻西

老虎入多粒扮老虎乸叫

Tiger快啲比多粒啊

戴綠帽手足係咪好撚驚呢

仲乜撚 我唔識報定你唔識睇呀傻西

上盤仲驚

老虎 快手234啦

驚老虎hea了

堤格1.68 2.5大波
已。死。

上盤仲輸緊，驚閪咩

呢場冇買

可唔可以唔輸半 贏全格啊老虎

求其是但邊邊都好同我入多兩粒呀唔該

老虎全格 頭5個lm 派我

如果打完飛機番黎雷神追和，抽一個巴打食晒我啲精

睇黎你真係好悶

俾多2粒等你爆菊

ok yy派我

係。。 發燒

ok yy 派你

都話咗乜鳩都唔買先係最好選擇

比多球呀 呢句非9up
認真

莫雷大波派10個100 大到先留

聽講派下錢俾人會多d
洗唔洗我幫下你

大波未

比多球黎啦屌

想爆我菊冇問題 兩場2.5b開到你想點爆都得

垃圾Tig 第二球呢屌你

老虎入多球啦

美冠盃試下學拿根果場咁nba得唔得

放棄算 叫都廢撚事

莫雷拉和波派100

帶6模 攻啦屌
咪撚守

提格紅格時間 快手入多粒

客隊頂住

莫雷大唔撚到啦屌

提華納2.5b

老虎快啦 屌你老母 入多兩粒黎睇下

無力叫

比多粒都夠

3min 莫雷入2粒 ok?

hi

日假點睇

差一粒 去啊老虎

屌你老母 2:0啦好嗎

屌 快2:0啦

3：0ok？

可以

Pps即時會過到數？

2:0$先

買左-1

大波應可以下場 上盤都死9成

奇蹟nba

莫雷拉和波 加時？ 定客晉？

等你上盤成功派me

老虎敢唔敢比多粒

老虎上盤苦主圍爐

加

和波12碼

成班傻鳩俾雷狗撚

試下2:0

咁先開到2.5大

2:0未

繼續嗌吓 嗌吓就有

買左幾多

買左乜mdog

過關炸

5mins 開到大 即派100

Gchi

全世界老虎盤等死

我屌你的啦老虎 得1粒

莫補？

lm3:0

堤格我屌爆你老母 我副身家阿！

博命了

輸到半當贏咗

11點打後無買

屌你老虎

買唔切細波1105傳送即截

堤格奇蹟入多兩粒抽1個500！

GG

tiger plz

tiger jump又豬半

Tig jumped

老虎晒左幾多機會

垃圾無牙虎

準備goal

入球單大波， 又輸少少

就係唔買先可以任意笑鳩連登傑

準備no goal

含撚啦 咁尻低水 又欺騙我感情

tiger jump

屌 串左老虎同提華 屌 2串1仲要輸返少少

完了

水晶 拿根 tiger 3x1

成朝都針

yy

深盤都買呀嗱
深盤都買呀嗱
深盤都買呀嗱
輸閪死你呀

收聲啦m狗

今次撐你，唔買果個就係唯一可以由頭笑到尾

拜仁晉級支持區

gchi

有信念你發左啦

迪進級？

冇牙老虎 兩粒入唔到 2X1斷咗

sp要贏了

艾傑神好似唔出得
仲買支那 未輸夠琴日？

睇左陣先啦 現代連老鼠都贏唔到
但廢車打武里南 驚好似慶南咁

有冇同路

今晚買十萬拜仁-1有冇支持

仲要作客去泰國 不得了
泰妹
肯定廢車個個今日都腳軟軟

好驚死廢車今晚又帶得3件後備作客

g持

今晚里昂都好大機會晉級，贏盤

湘南比馬+1 是100%既波 呢隊長追佢踢盃仔

場場輸 戇鳩鳩 點賭

想問吓蔚山憑咩讓上海
前鋒憑咩讓老屎

迪晉級未派？

上次先比失敗丸反杯

派錢

前鋒讓老屎真係完全唔明
屌你垃圾前鋒識贏波咩

未派彩

有無人悉尼串上港

仲信澳職隊

全針

澳假隊不了

墨盃晉級未派？

訓醒 莫雷下盤

前峰主勝 上海客勝有冇機

平手盤買高水 上港要了

邊度有得買

前鋒都讓深盤？ 今晚悉尼想輸都難

亞冠仲信澳職隊 老鼠

買大細咁
買到贏為止

咁點解前鋒贏到先

1800大波

有人同路？

咁點解三箭贏到墨勝

前鋒個種柒 又成日撚手足
真係你買埋我個份啦

澳職出去打亞冠真係笑話黎 前峰上場作客上港 上港主場唔差今場自己主場冇理由贏唔到 三箭咁撚廢都贏到

反而澳職返到主場仲價講
上年墨勝主場贏前鋒
今年老鼠主場和蔚山

現代似冇大尻咁勁 上港可以一戰

點解你咁中意支那野

老撚 恆大 輸撚晒都要仲過上港

前鋒讓球半

正路就上港=蔚山>大邱>含大

的而且確上港係超班

你睇下現代食唔到老鼠
人地大尻反cup墨勝 炒含大

老撚冇輸 兩場和 輸既係賭仔咋

玩日盃算

大鳩好鍾意鳩吊個波俾前面個黑鬼

Allin

夠做啦 老撚都係咁樣俾柏利 我都唔知點解墨勝踢得咁辛苦做乜 澳洲佬波低唔好玩咩咁多組織

尋日墨勝換走托禾倫先入

上海sp今場最少不敗

CHING 點買

日盃一場讓球都冇 閪到

睇賠率係。。

Allin左未?

係驚廢車班韓仔屌泰妹屌到腳軟

上年泰仔屌打廢車 好撚勁

血鑽派錢盤？

聽日阿美派錢？

唔識買，今朝衰左紅牛

呢幾日買左十場波 無一場中
有無人要試下有幾燈

3箭係唯一贏盤果隊？

上次世紀重心ajax 4.5大，好似4:0 ft？

100%，勁到

試下買老鼠同武里?

買左老鼠同現代
一齊睇下

上港轉平手未

咁大鑊

唔好廢車就得了。

如果你真係咁燈

次次都買主開客 買大開細
keep住咁樣已經三日

個個賭仔都試過咁架啦

500上70k

全大聯？

5000上700k

馬拉都屌打泰仔啦

買夠5萬上樓

咁都中到我做你契弟

日本盃全大？

輸左幾多
建議買場1.03既阿積士W開運先

由曼聯果場開始輸左2k
係分開20注咁買 都無條中呢下驚

琴日東西亞8場亞冠 主全部不敗

通常都開細撚尻班賭仔祝羊

一見唔對路買反手啦

唔想鬥氣，主場盃

今日自己唸

澳假個個吹到好勁，但係俾佢撚過好多次

呢幾日過山車
$100 > 9.9k > 7k > 3k > 11k

一蚊不買亞冠

反手入個下隊入球
就開對家 灰到一個點
但係返工唔搵世藝又捱唔到收工

100點上9.9k

100 》11k

各位手足 準備好比亞冠杯昆錢未

中左3場pq 上左3k 再平注玩即場角/過關

前鋒強陣？

狗會做下好心 降番平手la diu

只作參考

d分數其實咩黎

悉尼老鼠陣
Official

強陣

kawasaki唔洗睇啦，要硬

亞冠買親都輸 唔撚買啦

前鋒讓唔讓到球半

唔覺得

買大波一齊屌波

9.5b 同路？

之後？

前鋒 入球單
上海SP 入球雙

又黎昆人盃

Same
大波大角

6點有邊場大波值得買

而家係咁落飛。不過都係補少讓和穩陣

前鋒半大

有無拿一半出黎

前鋒呢場唔和我祼跑

上季悉尼受一球球半贏埋人地

名古屋2.5大波波有冇得諗

要咗悉尼

前鋒officials 陣

架仔咁廢學人讓咁深

前鋒出完陣落左飛喎，個陣好勁？

前鋒上場聯賽收起主力 今場強陣啵

淨係11 號已經 好波

前鋒 上海

勝利船100%

今朝病貓都係學人讓一球，球半

仆街 杯仔都唔比倉仔正選

日聯盃又唔開盤

上海上港點

又

冇盤買 岩岩先睇到。。

3粒星都冇份踢

三個廢佬
出仲廢

真 用嚟吸飛

上輪盃開大定細

下盤杯全格過抽1派$200

All in上海

上海大船

好似得2場細

第一場對左

上水賭球

兩場90 分鐘連入強制開大

現代對上海fc陣

只作參考

信侯克

上場對前鋒無影

88分鐘出黎射入12碼

現代連老鼠都贏唔到

有我轟前大將oscar點輸

駁唔到

尋日勝利賽前吹奏嘅記憶仲係到

me

現代同上港offical陣搵唔到

笑撚死 連燈大船

呢個真

盲追

一蚊不買澳假隊

亞冠買下角大算啦

1001

邊有咁快

989

990

？

前鋒 2.5b

日假對澳假
買左大波大角

Hi